油塘單野咁快冇人理？大紀元youtube仲有片可以share出去

咁快就唔記得左？

推返上去

大紀元條片解像起晒格，原片會清少少

有冇link?

有人backup左！要搵番出黎
睇住呢條先

831

push

721

Need more evidence

😡